原本做工程既你,轉左邊行做?

想轉行

我選擇轉右

啊清做咩位?點解想轉行嘅?

做咩咁睇唔開?

物管好缺人，樓豬快send CV

大部分轉左物管

呢行平時有咩做
啱engine轉過去做?

轉緊，讀緊IT

做左ptgf, 做埋右ptbf

師兄做緊工程?

轉左，未轉右

紀律部隊

利申：非犬

做緊醫療工程
人工fatfat

要咩degree ?

BME

轉咗好耐，真係狗也不屌

唔洗 我都唔係

巴打轉左邊行?
工程狗也不屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雞。原來做工程都做緊架啦，日日比人屌，冇分別

走左去做物流 唔會再掂關於工程既野

Btw 而家好多讀完ive 既civil 仔 走左去物管工程部到做

工程 狗也不屌

好d?

物管工程咪又係工程

仲做緊做咗19幾年，做建築做sub 仔既pm ,自由返工時間，返5 日。

轉咗做agent狗

d人成日話物管好悠
點解我咁撚忙

已經跳出工程地獄
跳緊去另一個地獄

試過轉返屋企量地，之後又做返工程，而家又想裸辭，無間地獄

分享下?
我都聽人講物管好得閒架喎

物管頂盡20k多啲 個人認為狗也不屌 除非半退休人士

一個人睇幾個盤 遲下可能重要加上去
遲下試下維修好過

千奇唔好做programmer

利申 做緊

未 入 行 嘅 唔 好 入
入 左 嘅 及 早 轉 行 ！ ！

係唔係信和 聽講唔好做

名就唔開啦
又多野做
公司文化又垃圾
d系統又多又舊又垃圾

試下紀律部隊主任級啦

放棄左Scheme
轉左做普通文職

考緊紀律部隊

比較有興趣
反正兩樣都係狗 不如揀個自已開心啲既

我直情冇開過

做物管
雖然人工低少少，但輕鬆好多

轉左去管業部，管理清潔園藝保安😁😁

邊間好做

真？有咩做？

你想做it 邊field

如果你過咗30歲嘅話，千析唔好讀CIC／香港建造學院嘅1、2年全日制嘅課程，因為無承建商肯請你做學徒、完成唔到在職培訓檢討，跟著衰收尾、畢唔到業

有銀行濕鳩offer, 但人工少好多，唔知轉唔轉好

有時間溫書？

房屋事務主任

in左

信已交，打算重新開始

裝修
認真
自己出黎做老細

物流個市好唔好?諗住遲d讀

不過 我之前入去讀個9+6 又真係幾開心
好似做左9個月廢青咁 又有錢收
雖然小錢啲 但當抖下 好懷念

都係做狗比老屎忽屌

仲邊有人做物流嫁

睇下侵侵玩幾耐
大陸好多廠收左皮，製衣廠開始搬去越南，物流都開始無咁多單接，但呢行係長做長有既。
做office就唔好預佢人工高。 要等d老屎忽收皮先有位上

咁行行都有人做架啦

工程係專科(專業人仕)
物流師奶都做得

好

你都識講d廠大陸都收皮
仲點長做長有?

海運業好快會係香港消失
好多遠洋船已經唔再經香港, 轉經星加波

其實係香港都無乜邊行係好做
只有高唔高人工

行行都有難頂既野
轉黎轉去都無意思

咁又唔係咁講
物流可以去到好專，係工業工程師嘅範疇，換句話講都係一門專業，同樣要考牌

物流有乜牌好考?真心想請教

我自己做海運業
都怕十年左右內呢行會係香消失
然後中年失業做看更

或者咁講啦，工業工程師可以in charge唔同範疇，物流係其中一個

空運就長做長有
海運

咁你而家到底做緊邊範

我仲係學生
諗住讀工業工程咁解

空運做運送動物個d 勁好搵

中大工程真心廢
我做土木工程既野一個中大fg都冇見過